寒戰三應該搵錢嘉樂拍 做鄧小強

當紀錄片睇

錢小豪似啲

傻強撚

第一集咪死左

咩野邏輯

錢嘉樂寒戰第一集死左阿

就係問你咩邏輯
死左唔可以搵返同一演員
拍戲既邏輯係唔同現實

玩死班觀眾咩

關咩事
葉問入面件武痴林咪一樣復活
都係咁睇

想問下悟空死咗幾多次
地球爆咗幾多次

包皮同巢皮都出左2次啦

烏鴉同耀陽

好似古惑仔B哥咁 轉個look出場咪得囉

謝天華都好似係

冇睇過古惑仔？